有冇人唱歌好鍾意飆高音

但我明明音域好窄

把聲又唔撚靚

但我自問好撚鍾意唱歌

唱咗十年歌唯一進步就係飆高音飆得愈黎愈順愈黎愈容易

所以好鍾意唱林子祥，李佳薇，張靚穎....啲歌

就係唱呢啲歌先可以證明呢十年左右冇白唱

不過我唱嗰下高音唔係真音黎
係純粹用喉嚨爆上去

唔叫嗰下叫咩音

個下叫走音

唔係走音

我係可以隨意收放呢種高音

唔識講

笑咗

放上嚟俾我哋聽下

唱黎聽下有幾輕鬆

隨意走音

有位叫豆皮狗定乜既巴打
你聽下佢唱歌先開post

唔高音唔唱

係咪好似麥浚龍d歌咁?
我都改編左麥浚龍既歌
(難聽注意, 不喜請插)